下次發現賤種混入嚟果時...大家第一時間唔好打佢!

應該係揾嘢塞撚住佢把閪口...之後先再學差人咁拉去暗角...

[緊急分析]法！不！責！眾！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你